[露營 JJ] 第10個Post

又係攝影台

裝備推介list:

營:
<HKD500 迪卡儂 最平嗰啲
<HKD1000 靜星/三峰,luxe
>HKD1000 牌子: Hilleberg, Fjallraven, Nordisk, terra-nova, Six Moon Designs, REI, Sierra Designs, Big Agnes, Locus Gear, Zpack, Nemo，MSR

瞓覺-地蓆:
~HKD100 輕途充氣墊
<HKD500 Klymit static v2
>HKD500 Nemo tensor, Thermarest uberlite, Exped Airmat UL, sts

瞓覺-睡袋:
5-15度 450g fill weight /90%fur/ 800fill power 左右既睡袋
15-23度 約15度棉睡袋都夠用
(帶多左可以唔用, 唔帶有機會凍住過夜, 戶外溫差變化大)
牌子推介:seatosummit , nanga, reecho, mont bell,黑冰, 冰焰

瞓覺-枕頭: 迪卡儂99蚊枕/ seatosummit絨面充氣枕/thermarest

露營袋: Osprey/ Gregory

營燈: GoalZero, 山力士CC3, N9 Lumena2

爐:
直插gas: Kovea Maximum, Soto ST-310, Soto ST-330
輕便高山氣: Soto Windmaster, MSR pocket rocket deluxe
油爐: MSR Dragonfly stove
(勿買淘寶爐)

煲:
Trangia messtin 大, 小 / snow peak trek 1400 / <HKD100陽化鋁煲
1人用: <900ml
2-3人用:900-1500ml
>4人用: >1500ml

餐具:
鈦叉/ 鈦匙/ 鈦碗
牌子: snowpeak/msr/keith/toak/EPI/belmont/evernew
(鈦餐具好耐用)

水杯:
snowpeak 350ml single wall
(不推薦double wall, 要保溫應該買保溫壼裝水)

—————————————————————————

其他野請各位補充

麻煩pin 呢個update 版

有實鋪專門賣露營用品的黃店 (加入少量會員折扣details)
旺角中僑 Backpacker

旺角家樂 Funshop

消費滿$200，可即時成為會員，9折
1年內累積消費滿$4000後，可升級為VIP，額外5%折扣

觀塘 Wildholics (有網店)

旺角 新經緯 (有自家出品營同天幕）

永成攝影樓上

旺角 毅成 (有幾間門市，嘢比較雜)

6個月消費內累積滿$500，可即時成為會員
2年內累積收據滿折實價HK$2,000或 一次過購物滿正價$3,000，可即時成為VIP

旺角女人街 沙木尼

旺角花園街 金輝

近先達

其他值得一看的
旺角家樂 英昌 (老字號)

油麻地 Re:echo (有幾間門市，有自家brand嘢賣，如睡袋，睡墊)

消費滿港幣$500元，即成為會員，9折
一年內消費滿$3000，即成為VIP(永久)，85折

排名不分先後 歡迎指證補充

backpacker 買滿二千，即時 VIP ，即單八折
(公價及特價貨品除外)

Re:echo VIP 生日月，首單全單七折。
(公價及特價貨品除外)

孖生帖喎！

咁我可以點搞 洗唔洗搵連仔？
推深山巴個post啦

加條link去另外條thread

傳送門前往深山巴post